#. extracted from locales/en-US/apps/communications/contacts/fb/facebook.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-09 00:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: close
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: import
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: update
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: fbFriends
msgid "Facebook Friends"
msgstr "Facebook 친구"

#: selectAll
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: deselectAll
msgid "Deselect all"
msgstr "모두 선택 해제"

#: viewAll
msgid "View All Facebook Friends"
msgstr "모든 Facebook 친구 보기"

#: viewRecommend
msgid "View Only Recommended"
msgstr "추천하는 친구만 보기"

#: linkProposal
msgctxt "linkProposal"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: linkProposal[zero]
msgid "No matching friends. Showing all"
msgstr "일치하는 친구가 없습니다. 모두 보기"

#: linkProposal[one]
msgid "Select the recommended one"
msgstr "추천한 친구 한 명 선택"

#: linkProposal[two]
msgctxt "linkProposal[two]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "추천한 친구 선택"

#: linkProposal[few]
msgctxt "linkProposal[few]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "추천한 친구 선택"

#: linkProposal[many]
msgctxt "linkProposal[many]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "추천한 친구 선택"

#: linkProposal[other]
msgctxt "linkProposal[other]"
msgid "Select a recommended one"
msgstr "추천한 친구 선택"

#: fbFriendsFound
msgctxt "fbFriendsFound"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: fbFriendsFound[zero]
msgid "All your friends are imported"
msgstr "모든 친구를 가져왔습니다."

#: fbFriendsFound[one]
msgid "Found one friend to import"
msgstr "가져올 수 있는 친구 한 명 찾음"

#: fbFriendsFound[two]
msgctxt "fbFriendsFound[two]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "가져올 수 있는 친구 {{numFriends}}명 찾음"

#: fbFriendsFound[few]
msgctxt "fbFriendsFound[few]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "가져올 수 있는 친구 {{numFriends}}명 찾음"

#: fbFriendsFound[many]
msgctxt "fbFriendsFound[many]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "가져올 수 있는 친구 {{numFriends}}명 찾음"

#: fbFriendsFound[other]
msgctxt "fbFriendsFound[other]"
msgid "Found {{numFriends}} friends to import"
msgstr "가져올 수 있는 친구 {{numFriends}}명 찾음"

#: facebook
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#. # search related
#: search-contact.placeholder
msgid "Search"
msgstr "찾기"

#: noResults
msgid "No contacts found"
msgstr "연락처로 찾지 못함"

#: done-search
msgid "Done"
msgstr "완료"

#. # Progress
#: progressFB3ImportTitle
msgid "Importing friends to Contacts"
msgstr "친구를 연락처에 가져오는 중"

#: progressFB
msgid "{{current}}/{{total}}"
msgstr ""

#: progressFB3UpdateTitle
msgid "Updating friends in Contacts"
msgstr "연락처의 친구를 업데이트하는 중"

#. # Message
#: message2
msgctxt "message2"
msgid "This may take a couple of minutes"
msgstr "몇 분 정도 걸릴 수 있습니다"

#: messageLinking
msgid "Please hold on. We are linking your friend and your contact."
msgstr "잠시 기다리십시오. 친구와 연락처를 연결하고 있습니다."

#. # Errors
#: error1
msgid "Error {{from}}"
msgstr "{{from}} 오류"

#: error2
msgctxt "error2"
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "다시 시도하시겠습니까?"

#: errorProposal
msgctxt "errorProposal"
msgid "calculating proposals"
msgstr "제안을 계산하는 중"

#: errorFriends
msgctxt "errorFriends"
msgid "retrieving friends"
msgstr "친구를 검색하는 중"

#: errorLinking
msgid "linking contact"
msgstr "연락처 연결 중"

#. # Timeouts
#: timeout1
msgid "Exceeded timeout {{from}}"
msgstr "{{from}} 제한 시간 초과"

#: timeout2
msgctxt "timeout2"
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "다시 시도하시겠습니까?"

#: timeoutProposal
msgctxt "timeoutProposal"
msgid "calculating proposals"
msgstr "제안을 계산하는 중"

#: timeoutFriends
msgctxt "timeoutFriends"
msgid "retrieving friends"
msgstr "친구를 검색하는 중"

#: timeoutLinking
msgid "linking contacts"
msgstr "연락처 연결 중"

#. # Wait
#: wait1
msgid "Please hold on"
msgstr "잠시 기다리십시오"

#: wait2
msgctxt "wait2"
msgid "This may take a couple of minutes"
msgstr "몇 분 정도 걸릴 수 있습니다"

#: waitProposal
msgid "Please hold on. We are calculating a proposal."
msgstr "잠시로 기다리십시오. 제안을 계산하고 있습니다."

#: waitFriends
msgid "Please hold on. We are connecting to obtain your friend list."
msgstr "잠시 기다리십시오. 친구 목록을 받아오기 위해 연결하고 있습니다."

#: curtainCancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: curtainRetry
msgid "Retry"
msgstr "다시 시도"

#. # Status
#: friendsUpdated
msgctxt "friendsUpdated"
msgid "{[ plural(numFriends) ]}"
msgstr "{[ plural(numFriends) ]}"

#: friendsUpdated[zero]
msgid "No friends updated"
msgstr "업데이트된 친구 없음"

#: friendsUpdated[one]
msgid "Updated one friend"
msgstr "친구 한 명 업데이트"

#: friendsUpdated[two]
#, fuzzy
msgctxt "friendsUpdated[two]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "친구 {{numFriends}}명 업데이트"

#: friendsUpdated[few]
msgctxt "friendsUpdated[few]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "친구 {{numFriends}}명 업데이트Updated {{numFriends}} friends"

#: friendsUpdated[many]
msgctxt "friendsUpdated[many]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "친구 {{numFriends}}명 업데이트"

#: friendsUpdated[other]
msgctxt "friendsUpdated[other]"
msgid "Updated {{numFriends}} friends"
msgstr "친구 {{numFriends}}명 업데이트"

#. # Notification relogging is needed
#: notificationLogin
msgid "Your Facebook session is invalid. Please sign in."
msgstr "Facebook 세션이 유효하지 않습니다. 로그인해 주십시오."

#. # Error sync
#: syncError
msgid "There was an error synchronizing your friend's data"
msgstr "친구의 데이터와 동기화하다 오류가 발생함"
